人民日報—呼籲全世界中國人民向暴徒聯賽NBA切割

快啲retweet 依條片比外國人睇
既然啲大陸閪咁仇美我地一定要幫佢搧風點火！！
召喚翻譯巴絲幫手 翻譯要spread開去！

老推認同

你老味 係就切撚左iPhone先啦
罷買咁多次 垃撚圾

辣dee去左人民日報應徵未

湖對大飛開季戰咪又係翻牆睇

呼籲全世界中國人民不再打藍球